[恐怖]記唔記得尋找身體

原來下季出動畫 睇開漫畫呢排又停更左

唔講唔記得

嘩屌出動畫咁正
九成18禁
每一集都好撚恐怖緊張

嘩 竟然出動畫咁正

可能會cut到仆街

好似話用電話app配信 一集3分鐘嗰隻
唔喺電視播

噢扯

已經唔記得自己睇到邊停咗

第二章內鬥緊

條MK唔幫手走去扑野都算
仲要搞事

我頂，係咪好似彼岸島嗰隻Jpeg郁下郁下嗰種濕鳩「動畫」？

我都估應該得3分鐘
集集廿四分鐘真係心血少都嚇死

呢套同請傾聽死者的聲音都要留返朝早先睇
臨訓睇死撚緊

想知邊度有劇透睇

正 但唔更新

睇原版小說 自己透自己

劇透藍字唔該

講真睇得呢套都應該係睇咗漫畫
反而我覺得我要小心唔好透到人

你用漫畫人睇？
上網搵有第三章第23話

唔知點解漫畫人停左更新，網上漫畫已經去到好後

係 原來仲有更新

睇完第一章嘅時候都已經無咁緊張

好耐之前睇漫畫睇到差唔多搵齊就棄左
最有印象都係女主個幾撚正既大波frd差啲比人老強

好撚好笑 邊忽恐怖